已經一兜友過生日仲要收工先落狗屎

想一條友出去食個生日快餐都唔得

生日快樂

樓主生日快樂 返工辛苦了

唔好咁啦樓豬
連登有愛

樓豬生日快樂
生日就開心D啦

上天送既禮物

岩布仙尼同你一齊慶祝自己生日

陣間返到去開支酒飲下

去爽吓啦